［全港最大線上溫書平台］你問我答團隊澄清+招生告示

你問我答團隊澄清告示

1. 成立背景
你問我答團隊成立於8月尾，目的係希望可以幫助學生喺發夢後追功課，經過2.0嘅更新我哋已經好大程度上過濾咗五毛並維持各科嘅運作流暢。但我哋發現不只一次有可疑人士嘗試鼓吹我哋轉為收費平台，並透過挖角、煽動等行為企圖破壞我哋團隊嘅日常運作。本團隊當然明白各平台「兄弟爬山，各自努力」，然而本團隊亦希望在此澄清返：
「你問我答」平台絕不會收取同學一分一毫，並會繼續維持一切爭議將由admin決定為準嘅管理風格，免費為學生提供問書服務。

另外我哋經過2個月嘅不斷改善同整合，整體運作開始流暢。所以我哋係呢到都再一次公開地正式招生，招老師。

開咗學都一段時間，話咁快就要第一次考試，想問書嘅你依家唔一定要喺學校，或者要約私人補習啦！想話俾暑假掛住發夢，又擔心嚟緊要應付DSE嘅同學仔知，如果你想搵人幫手跟返學業，又有經濟困難，全香港最大免費線上問書平台絕對可以幫到你！

2. 平台資源

我哋依家有一大班義務導師，有啲係現職老師，有啲係大學生，全部都有考/教DSE嘅經驗，相信可以幫助你哋應付好DSE。
每一位導師都有經過身份同學歷核實，保證每一科都有最好嘅導師負責。

我哋希望同學仔喺發夢嘅同時，都可以應付好自己嘅學業，考好公開試。因為未來係屬於你哋嘅！

如果你係中學生，（特別係中6嘅你哋）！暑假用咗好多時間發夢，唔得閒去補習社，自己溫書，又冇乜零用錢，好有心想讀好書，摘個星返嚟嘅話，就唔好怕醜搵我哋幫手啦！
（同學仔可以按自己需要進入相應嘅group）

3. 加入步驟

👩🎓👨🎓同學仔請睇以下步驟：
1. Subscribe 我哋channel
2. 睇pinned message入科目谷

👩🏫👨🏫準導師請睇以下步驟：
1. Join 招募谷
2. ✨按指示✨聯絡各科科主任，進行身分&學歷核實
❎請勿自行入科目谷❎
3. Subscribe 我地channel
以下呢段好重要：
咁多位科主任懇請各位有教學熱誠嘅導師們
大家subscribe咗channel之後，
麻煩遵守我哋channel info入面嘅四大訴求！

*注意*

我哋只需要知道一啲最基本嘅資料，包括學生想補習嘅科目，導師可以任教嘅科目，唔需要知你任何個人資料。另外，有關你哋嘅夢境詳情，我哋一！啲！興！趣！都！冇！唔好講！冇人想知！
——————————————————

由於大部分嘅導師都係全職工作/讀緊U，我哋會盡快回答問題，並透過TG channel分享同學仔問過嘅問題，或者一啲考試技巧俾大家。一班導師都好努力每日update資訊俾大家，都會不斷咁諗方法幫大家去讀好書，考好DSE！我哋好歡迎大家提出建議，或者多啲分享你哋有興趣嘅範疇，俾我哋知道你哋需要嘅支援。

無論你係頭痛緊想搵學習支援、溫書渠道/同伴嘅中學生，定係希望出一分力盡自己所長，成為中學生同行者嘅導師，都歡迎你哋透過TG搵我哋！詳細資料可以喺你問我答TG Channel搵到。

推

pish

Pushhhhhh

高質 推

有心人
幫推

Tui

支持 加油

十卜

手足有心

幫你推

推
發夢dse雞快入谷啦抗爭同大學都要你哋

Push

推下先

有心人

p 牌照推

p牌手動正皮

Pish

支持

推。。。。。
五大訴求 缺一不可

推啊啊啊 有正野要大大力推！

求學生！！

希望有多D有心人幫手
我就睇完指引，都係算。考過AL直入大學，無考過DSE。唔熟syllabus.無考多年驚變左誤人子弟。

推推po

行過路過望下啦～～～～ ig share埋仲好呀 ～～～～～

AL 撚唔識syllabus 有冇野可以幫手？
職業輔導要唔要？